突發！立場昇哥中彈！

屌！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

開喺apps台把撚

平時比人串到應一應
報牛
我屌你老母呀黑警

仆佢個街！肯定係錨住立場哥哥！

昇哥

開錯台阿Ching
Btw push